# README #

Savoybetting giriş işlemleriniz oldukça kolay ve basittir. Savoybetting erişimi için http://tikaniklik.net/ adresini kullanabilirsiniz. Tüm yatırımlarınıza %25 bonus alabilir ayrıca ilk yatırımınıza özel %100 hoş geldin bonusundan da yararlanabilirsiniz. Savoybetting giriş üyelik ve hakkımızda merak ettiğiniz ne var ise blog umuzu ziyaret edebilirsiniz. Savoybetting tüm üyelerine bol şanslar diler.

http://tikaniklik.net/